元朗事件其實係咪非正式戒嚴？

係黑社會出戒嚴俾香港

非法禁錮呀

政府做唔出就出錢外判比黑社會做

學生就大大力打，黑社會就拍哂膊頭一齊行

推